有無人法國U爸好垃圾？

又貴 服務又西

有甚麼更好的選擇？

的士狗都有打手

樓主有冇係外國坐過

taxi? gogovan?

uber fight hand?

Never

我搭地鐵

3.xx % increase in fee

有乜計
返工日日搭
點都唔會搭的士同 uber

as you are not the target customer to serve

push

趕時間一定搭的士
搭Uber係遊車河, D司機大部分都ON9, 完全唔識路, 睇住個地圖都行錯

幾本上自己唔識路係唔可以搭uber

cant agree more for uber service rubbish

agree, rubbish uber

.

話uber廢既係因為香港無uber pool 之餘本身做uber班人/地理上既問題

係美國搭uber 搭得不知幾開心

uber will be superseded in hk

pish

垃圾極都好過俾錢買難受

uber is free starting from now?

uber癈極
唔會俾面色你睇
唔會俾說話你聽
唔會老奉找少錢俾你

我d錢係都唔俾的士狗賺呀
吹咩